<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>kubernetes on Paris Java User Group</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/tags/kubernetes/</link><description>Recent content in kubernetes on Paris Java User Group</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Tue, 08 Mar 2022 19:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://parisjug.hardcoding.fr/tags/kubernetes/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Soirée Virtuelle : Déployer un microservice Vert-x sur Kubernetes avec Knative et GitLab CI</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2022/03-08-microservice-vertx-knative/</link><pubDate>Tue, 08 Mar 2022 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2022/03-08-microservice-vertx-knative/</guid><description>Date et lieu Mardi 8 Mars 2022 à 19h00 Dans les locaux de notre chaîne Twitch Détails 18h45 : Accueil 19h00 à 20h30 : Déployer un microservice Vert-x sur Kubernetes avec Knative et GitLab CI Je suis un développeur depuis toujours et franchement Kubernetes, je trouve ça compliqué (même si j’ai fait des progrès) mais j’ai découvert Knative serving et ce fut une révélation. Knative masque complètement les choses ennuyeuses de Kubernetes.</description></item><item><title>Soirée Virtuelle : JKube - Packager Java pour Kubernetes</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2020/11-10-jkube/</link><pubDate>Tue, 10 Nov 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2020/11-10-jkube/</guid><description>Date et lieu Mardi 10 Novembre 2020 - 19h00 Dans les locaux de notre chaîne Twitch Google Calendar Détails 18h45 à 19h00 : Accueil 19h00 à 20h00 : JKube - Packager Java pour Kubernetes En octobre 2018, nous vous avions présenté comment migrer une application java vers docker et Kubernetes à l&amp;rsquo;aide du plugin Maven dmp fabric8.
Depuis, cet outil a été repris par la fondation Eclipse dans le projet JKube.</description></item><item><title>[Annulée] Soirée Cloud Function: riff et Spring Cloud Function</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2020/03-10-cloud-function/</link><pubDate>Tue, 10 Mar 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2020/03-10-cloud-function/</guid><description>⚠️ Soirée annulée suite aux dispositifs anti-coronavirus Date et lieu Mardi 10 Mars 2020 - 19h00 Dans les locaux de Renault Digital Les inscriptions seront ouvertes le jeudi précédent l’événement. Suivez aussi le Parisjug sur Twitter @parisjug pour être informé rapidement ou abonnez vous à la mailing list.
Les sessions sont filmées et le public est photographié. Les photographies sont ensuite publiées sur le site du Paris JUG et autres médias de l&amp;rsquo;associations Paris JUG.</description></item></channel></rss>