<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>cdi on Paris Java User Group</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/tags/cdi/</link><description>Recent content in cdi on Paris Java User Group</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Tue, 13 Oct 2015 19:30:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://parisjug.hardcoding.fr/tags/cdi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Soirée Contexts &amp; Dependency Injection</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2015/10-13-cdi/</link><pubDate>Tue, 13 Oct 2015 19:30:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2015/10-13-cdi/</guid><description>Date et lieu Mardi 13 octobre 2015 Dans les locaux de l&amp;rsquo;ESIEA Les inscriptions sont ouvertes le jeudi avant l&amp;rsquo;évènement à 7h00 à partir de la HomePage.
Les sessions sont filmées et le public est photographié. Les photographies sont ensuite publiées sur le site du Paris JUG et autres médias de l&amp;rsquo;associations Paris JUG. En acceptant cette invitation, vous autorisez le Paris JUG à publier votre photo sur les médias sus-mentionnés.</description></item><item><title>Evening with Pete Muir</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2011/06-14-pete-muir/</link><pubDate>Tue, 14 Jun 2011 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2011/06-14-pete-muir/</guid><description>Date et lieu Mardi 6 Juin 2011 Dans les locaux de l&amp;rsquo;ISEP Inscriptions closes
Détails 19h15 à 19h30 : Accueil 19h30 à 20h25 : CDI CDI, the programming model of Java EE.
With the introduction of Contextual Dependency Injection and Managed Beans into the Java EE 6 platform, a Java EE developer now has a full complement of facilities to write a Java EE application.
But when should CDI be used, and when should introduce EJBs?</description></item><item><title>Soirée JBoss</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2008/12-02-jboss/</link><pubDate>Tue, 02 Dec 2008 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2008/12-02-jboss/</guid><description>Date et lieu Mardi 2 décembre 2008 Dans les locaux de la ISEP 210 participants Détails 19h15 à 19h30 : Accueil 19h30 à 20h30 : JBoss AS 5 Sacha présentera les nouveautés de la version 5.0 de JBoss AS, notamment le nouveau micro-container et certains de ses sous-systèmes, les nouvelles fonctionnalités de JBoss Messaging, la pluggabilité des services web, et les nouvelles fonctionnalités de gestion du serveur au travers de JOPR.</description></item></channel></rss>