<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>grails on Paris Java User Group</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/tags/grails/</link><description>Recent content in grails on Paris Java User Group</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Tue, 13 Jan 2009 19:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://parisjug.hardcoding.fr/tags/grails/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Fête anniversaire du Paris JUG</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2009/02-10-anniversaire/</link><pubDate>Tue, 13 Jan 2009 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2009/02-10-anniversaire/</guid><description>Date et lieu Mardi 10 février 2009 Dans les locaux de la Fiap 210 participants Détails Pour festoyer comme il se doit le 1ère anniversaire du Paris JUG, nous vous invitons à une soirée exceptionnelle basée sur le thème de la communauté… et de la technicité Java.
19h45 à 20h00 : Accueil Annonces Quelques annonces pour débuter la soirée. John Rizzo et Nicolas Brasseur, pères fondateurs de Java Black Belt, nous annoncerons une nouvelle de taille… surprise.</description></item><item><title>Soirée Java EE 6</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2009/01-13-java-ee-6/</link><pubDate>Tue, 13 Jan 2009 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2009/01-13-java-ee-6/</guid><description>Date et lieu Mardi 13 janvier 2009 Dans les locaux de la ISEP 210 participants Détails 19h15 à 19h30 : Accueil 19h30 à 20h30 : Java EE 6 J2EE 1.4, Java EE 5 et bientôt Java EE 6. L&amp;rsquo;année 2009 coïncide avec la sortie de la nouvelle version de l&amp;rsquo;Enterprise Edition et de son 10e anniversaire. Mais le J2EE de l&amp;rsquo;époque ressemble-t-il encore au Java EE d&amp;rsquo;aujourd&amp;rsquo;hui? Dans cette session, Antonio Goncalves vous présentera les nouveautés Java EE 6 : un modèle de programmation centré sur les EJBs, un packaging simplifié, une couche de persistance enrichie, une nouvelle API pour les ressources REST, une simplification radicale de la couche web et bien d&amp;rsquo;autres améliorations qui feront de Java EE 6 la plateforme idéale pour vos applications.</description></item></channel></rss>