<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>spring on Paris Java User Group</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/tags/spring/</link><description>Recent content in spring on Paris Java User Group</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Tue, 14 Mar 2023 19:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://parisjug.hardcoding.fr/tags/spring/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Soirée Spring</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2023/03-14-spring/</link><pubDate>Tue, 14 Mar 2023 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2023/03-14-spring/</guid><description>Date et lieu Mardi 14 Mars 2023 à 19h00 Dans les locaux de Criteo Les sessions sont filmées et le public est photographié. Les photographies sont ensuite publiées sur le site du Paris JUG et autres médias de l&amp;rsquo;associations Paris JUG. En acceptant cette invitation, vous autorisez le Paris JUG à publier votre photo sur les médias sus-mentionnés.
Détails 18h45 à 19h00: Accueil 19h30 : GraalVM Native et Spring Boot 3 Comment compiler une application Spring en code natif et profiter d’un temps de démarrage rapide et d’une consommation mémoire réduite ?</description></item><item><title>Soirée Virtuelle : Nouveautés de Spring !</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2021/04-13-spring/</link><pubDate>Tue, 13 Apr 2021 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2021/04-13-spring/</guid><description>Date et lieu Mardi 13 Avril 2021 à 19h00 Dans les locaux de notre chaîne Twitch Détails 18h45 à 19h00: Accueil 19h00 à 20h00 : Nouveautés de Spring, architecture microservices, un peu de DevOps et d&amp;rsquo;automatisation. Après un bref rappel de ce qu&amp;rsquo;est Spring, nous commencerons par le passage en revue des nouveaux modules liés aux Cloud et comment ils s&amp;rsquo;inscrivent dans les préoccupations d&amp;rsquo;aujourd&amp;rsquo;hui. Nous verrons ensuite une mini étude comparative de deux scénarii d&amp;rsquo;utilisation de Spring : Un développement traditionnel monolithique avec des modules et un développement moderne utilisant les microservices, cloud ready, intégrant DevOps et de l&amp;rsquo;automatisation.</description></item><item><title>[Annulée] Soirée Cloud Function: riff et Spring Cloud Function</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2020/03-10-cloud-function/</link><pubDate>Tue, 10 Mar 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2020/03-10-cloud-function/</guid><description>⚠️ Soirée annulée suite aux dispositifs anti-coronavirus Date et lieu Mardi 10 Mars 2020 - 19h00 Dans les locaux de Renault Digital Les inscriptions seront ouvertes le jeudi précédent l’événement. Suivez aussi le Parisjug sur Twitter @parisjug pour être informé rapidement ou abonnez vous à la mailing list.
Les sessions sont filmées et le public est photographié. Les photographies sont ensuite publiées sur le site du Paris JUG et autres médias de l&amp;rsquo;associations Paris JUG.</description></item><item><title>Soirée Young blood II</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2015/01-13-young-blood-2/</link><pubDate>Tue, 13 Jan 2015 19:30:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2015/01-13-young-blood-2/</guid><description>Date et lieu Mardi 13 janvier 2015 Dans les locaux de l&amp;rsquo;ESIEA Les inscriptions seront ouvertes le jeudi avant l&amp;rsquo;évènement à 7h00 via ce lien.
Sauf exception, les sessions se dérouleront désormais à l&amp;rsquo;ESIEA au 9 rue Vesale 75005 Paris.
Les sessions sont filmées et le public est photographié. Les photographies sont ensuite publiées sur le site du Paris JUG et autres médias de l&amp;rsquo;associations Paris JUG. En acceptant cette invitation, vous autorisez le Paris JUG à publier votre photo sur les médias sus-mentionnés.</description></item><item><title>Soirée Intégration Java</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2013/10-08-integration/</link><pubDate>Tue, 08 Oct 2013 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2013/10-08-integration/</guid><description>Date et lieu Mardi 12 octobre 2013 Dans les locaux de l&amp;rsquo;ISEP Les sessions sont filmées et le public est photographié. Les photographies sont ensuite publiées sur le site du Paris JUG et autres médias de l&amp;rsquo;associations Paris JUG. En acceptant cette invitation, vous autorisez le Paris JUG à publier votre photo sur les médias sus-mentionnés.
Les inscrits à l&amp;rsquo;évènement non présents 5 minutes avant le début de la session, soit à 19h25, verront leurs places remises à disposition.</description></item><item><title>Soirée Batch</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2013/05-14-batch/</link><pubDate>Tue, 14 May 2013 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2013/05-14-batch/</guid><description>Date et lieu Mardi 11 juin 2013 Dans les locaux de l&amp;rsquo;ISEP Les sessions sont filmées et le public est photographié. Les photographies sont ensuite publiées sur le site du Paris JUG et autres médias de l&amp;rsquo;associations Paris JUG. En acceptant cette invitation, vous autorisez le Paris JUG à publier votre photo sur les médias sus-mentionnés.
Les inscrits à l&amp;rsquo;évènement non présents 5 minutes avant le début de la session, soit à 19h25, verront leurs places remises à disposition.</description></item><item><title>Soirée Spring</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2012/11-13-spring/</link><pubDate>Tue, 13 Nov 2012 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2012/11-13-spring/</guid><description>Date et lieu Mardi 13 novembre 2012 Dans les locaux de l&amp;rsquo;ISEP Les sessions sont filmées et le public est photographié. Les photographies sont ensuite publiées sur le site du Paris JUG et autres médias de l&amp;rsquo;associations Paris JUG. En acceptant cette invitation, vous autorisez le Paris JUG à publier votre photo sur les médias sus-mentionnés.
Les inscrits à l&amp;rsquo;évènement non présents 5 minutes avant le début de la session, soit à 19h25, verront leurs places remises à disposition.</description></item><item><title>Soirée Java EE 6 et Spring 3.0</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2009/12-08-java-ee-6-spring-3/</link><pubDate>Tue, 08 Dec 2009 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2009/12-08-java-ee-6-spring-3/</guid><description>Date et lieu Mardi 08 décembre 2009 Dans les locaux de la ISEP ATTENTION Les inscrits à l&amp;rsquo;évènement non présents 5 min avant le début de la session, soit à 19h25, verront leur place remise à disposition Les non inscrits à l&amp;rsquo;évènement ne pourront donc y assister que sous réserve de places disponibles sur place 5 min avant le début de la session, soit à 19h25. L’inscription implique de posséder une adresse mail valide sur laquelle vous recevrez une demande de confirmation à laquelle il vous faudra répondre afin de valider votre inscription.</description></item><item><title>JUG2B - Les Juggers viennent de Mars et les commerciaux de Venus</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2008/09-11-mars-venus/</link><pubDate>Thu, 11 Sep 2008 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2008/09-11-mars-venus/</guid><description>Date et lieu Mardi 11 septembre 2008 Dans les locaux de Port Parallèle 26 participants Détails 19h00 à 19h15 : Accueil 19h30 à 20h00 : Les Juggers viennent de Mars et les commerciaux de Venus Tout le monde connaît ou presque le livre de John Gray « Les hommes viennent de Mars et les femmes de Venus ». Il y décrit avec brio les grandes différences de réaction entre les femmes et les hommes.</description></item><item><title>Soirée Spring</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2008/06-10-spring/</link><pubDate>Tue, 10 Jun 2008 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2008/06-10-spring/</guid><description>Date et lieu Mardi 10 juin 2008 Dans les locaux de la Fiapp 146 participants Détails 18h45 à 19h00 : Accueil 19h00 à 20h00 : TDD avec Spring et JMock A travers le développement d&amp;rsquo;une application web, nous vous montrerons comment faire du TDD avec Spring et comment Spring 2.5 simplifie votre développement avec les annotations. Nous utiliserons les mockobjects pour nos tests unitaires. Vous découvrirez que J2ee à travers Spring n&amp;rsquo;a rien à envier à RubyOnRails ou Grails pour le développement d&amp;rsquo;applications Web.</description></item></channel></rss>