<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>anniversary on Paris Java User Group</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/tags/anniversary/</link><description>Recent content in anniversary on Paris Java User Group</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Tue, 09 Jun 2020 19:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://parisjug.hardcoding.fr/tags/anniversary/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Soirée Virtuelle : Fêtons les 25 ans de Java avec nos champions</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2020/06-09-25-ans-java/</link><pubDate>Tue, 09 Jun 2020 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2020/06-09-25-ans-java/</guid><description>Date et lieu Mardi 9 Juin 2020 - 19h00 Dans les locaux de notre chaîne Youtube Détails 18h45 à 19h00 : Accueil 19h00 à 20h00 : Joyeux anniversaire &amp;hellip; Java !!! Après un premier Paris JUG virtuel le mois dernier, nous souhaitons remettre ça pour le mois de Juin. Nous aimerions marquer le coup et inviter les quelques champions qui nous ont marqués ces dernières années dans la capitale. Et comme on fête en ce moment les 25 ans de Java, on se disait qu&amp;rsquo;on pourrait orienter ce JUG sur ce thème.</description></item><item><title>Anniversaire du Paris JUG : 10 ans</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2018/05-15-10-ans/</link><pubDate>Tue, 15 May 2018 12:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2018/05-15-10-ans/</guid><description>Date et lieu Mardi 15 Mai 2018 Dans un lieu mémorable : Les inscriptions seront ouvertes le jeudi 03 mai 2018, 12 jours avant l&amp;rsquo;évènement.
Nos Sponsors Platines auront 10 places à donner avant le jeudi 03 mai 2018. Pour être informé rapidement, vous pouvez :
Suivre le Parisjug sur Twitter (@parisjug) Vous inscrire à la mailling-list Parisjug (announce). L’inscription implique de posséder une adresse mail valide à laquelle nous vous enverrons une demande de confirmation.</description></item><item><title>3e anniversaire du Paris JUG</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2011/02-28-3eme-anniversaire/</link><pubDate>Mon, 28 Feb 2011 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2011/02-28-3eme-anniversaire/</guid><description>Date et lieu Lundi 28 février 2011 À la Cité Internationale Universitaire Inscriptions closes
Détails Pour ce 3e anniversaire du Paris JUG, pour cet évènement exceptionnel, soirée exceptionnelle.
Nous serons à la Cité Internationale Universitaire, dans un grand amphithéâtre de 500 places.
Oui, vous avez bien lu, 500 places.
La soirée sera plus longue que prévue, elle commencera donc à 18h pour se terminer à 22h30.
En fait, pour être plus précis, l’accueil se fera à partir de 17h30.</description></item><item><title>2ème anniversaire du Paris JUG</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2010/02-09-anniversaire/</link><pubDate>Tue, 09 Feb 2010 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2010/02-09-anniversaire/</guid><description>Date et lieu Mardi 9 février 2010 ATTENTION CHANGEMENT DE LIEU Dans les locaux de la Sorbonne Paris IV (17ème arrondissement) Amphithéâtre - 500 places Inscription fermée - 500 places Inscriptions closes
Détails 18h45 à 19h00 : Accueil 19h00 à 19h15 : Le mot de l&amp;rsquo;équipe 19h15 à 20h10 : Keynote de Sacha Labourey 20h10 à 20h45 : L&amp;rsquo;open source en France Comment Obeo est devenu membre stratégique de la fondation Eclipse Créer un Business Model viable pour un éditeur d&amp;rsquo;outils de développement OpenSource n&amp;rsquo;est pas une tâche facile.</description></item><item><title>Fête anniversaire du Paris JUG</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2009/02-10-anniversaire/</link><pubDate>Tue, 13 Jan 2009 19:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/events/2009/02-10-anniversaire/</guid><description>Date et lieu Mardi 10 février 2009 Dans les locaux de la Fiap 210 participants Détails Pour festoyer comme il se doit le 1ère anniversaire du Paris JUG, nous vous invitons à une soirée exceptionnelle basée sur le thème de la communauté… et de la technicité Java.
19h45 à 20h00 : Accueil Annonces Quelques annonces pour débuter la soirée. John Rizzo et Nicolas Brasseur, pères fondateurs de Java Black Belt, nous annoncerons une nouvelle de taille… surprise.</description></item></channel></rss>