<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Le Paris JUG on Paris Java User Group</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/about/</link><description>Recent content in Le Paris JUG on Paris Java User Group</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Wed, 04 May 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://parisjug.hardcoding.fr/about/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Présentation</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/about/introduction/</link><pubDate>Wed, 04 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/about/introduction/</guid><description>Qu&amp;rsquo;est-ce que le Paris Java User Group ? Le Paris Java User Group (JUG) est un groupe d&amp;rsquo;utilisateurs Java ayant pour but de réunir les acteurs du langage (professionnels, communautés open source, institutions, étudiants, enseignants&amp;hellip;) afin d&amp;rsquo;échanger des idées et de discuter des avancées technologiques de la plateforme Java. Ces réunions consistent en :
des présentations techniques faites par des experts français ou internationaux, des démonstrations de logiciels open source ou commerciaux, des tables rondes autour de concepts architecturaux, ainsi qu&amp;rsquo;un buffet nous permettant de nous retrouver de manière informelle.</description></item><item><title>Les sponsors du JUG</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/about/sponsors/</link><pubDate>Tue, 03 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/about/sponsors/</guid><description>Sponsors Platinium Agorapulse Depuis 2011, Agorapulse propose une solution de Social Media Management, pour aider les marques, entreprises et agences à gérer efficacement leur présence sur les réseaux sociaux.
Afin de supporter sa croissance (plus de 8 000 clients), la plate-forme technique s&amp;rsquo;appuie sur AWS pour l&amp;rsquo;infra, Angular pour le front et Java pour le back, notamment le framework Micronaut.
Site Web - Blog technique
Mirakl Nous développons une solution logicielle de marketplace en SaaS qui façonne l’e-commerce de demain.</description></item></channel></rss>