<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Abouts on Paris Java User Group</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/about/</link><description>Recent content in Abouts on Paris Java User Group</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><atom:link href="https://parisjug.hardcoding.fr/about/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Le Paris JUG</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/about/introduction/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/about/introduction/</guid><description>Qu&amp;rsquo;est-ce que le Paris JUG ? Le Paris Java User Group (JUG) est un groupe d&amp;rsquo;utilisateurs Java ayant pour but de réunir les acteurs du langage (professionnels, communautés open source, institutions, étudiants, enseignants&amp;hellip;) afin d&amp;rsquo;échanger des idées et de discuter des avancées technologiques de la plateforme Java. Ces réunions consistent en :
des présentations techniques faites par des experts français ou internationaux, des démonstrations de logiciels open source ou commerciaux, des tables rondes autour de concepts architecturaux, ainsi qu&amp;rsquo;un buffet nous permettant de nous retrouver de manière informelle.</description></item><item><title/><link>https://parisjug.hardcoding.fr/about/marketing-materials/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/about/marketing-materials/</guid><description>Logo Télécharger au format : 150 x 60 | 250 x 100 | 500 x 200 | 3000 x 1200
Présentation Présentation : Convaincre son entreprise de devenir sponsor
Télécharger au format PDF
Format des logos (pour les sponsors) Les sources Les sponsors ont accès à des espaces d&amp;rsquo;affichage.
Nous utilisons pour cela un rectangle de ratio 2:1 :
largeur : 600 pixels maximum hauteur : 300 pixels maximum Les impressions, site (page des présentation), mail et présentation sont sur fond blanc.</description></item><item><title>Donner une présentation</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/about/give-a-talk/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/about/give-a-talk/</guid><description>Proposer une présentation Le Paris Java User Group est l&amp;rsquo;endroit idéal pour venir présenter une nouvelle technologie, un framework ou un logiciel (open source ou commercial), une méthode d&amp;rsquo;analyse, de test, de programmation, d&amp;rsquo;enseignement, de concepts architecturaux, de retour d&amp;rsquo;expériences… en fait, tout ce qui attrait à Java (au sens large). Nous avons donc besoin d&amp;rsquo;experts dans tous ces domaines pour venir animer des sessions. Si vous êtes intéressés pour nous exposer votre expertise, contactez-nous en précisant les détails suivants :</description></item><item><title>Les sponsors du JUG</title><link>https://parisjug.hardcoding.fr/about/sponsors/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://parisjug.hardcoding.fr/about/sponsors/</guid><description>Sponsors Platinium Agorapulse Depuis 2011, Agorapulse propose une solution de Social Media Management, pour aider les marques, entreprises et agences à gérer efficacement leur présence sur les réseaux sociaux.
Afin de supporter sa croissance (plus de 8 000 clients), la plate-forme technique s&amp;rsquo;appuie sur AWS pour l&amp;rsquo;infra, Angular pour le front et Java pour le back, notamment le framework Micronaut.
Site Web - Blog technique
Microsoft Microsoft s’engage en faveur d’un numérique de confiance, inclusif et durable.</description></item></channel></rss>